返左十日就比人炒

IT狗，搵到係一間成日係jobsdb見到ge工，做左十日，就比人炒左。一開始supervisor是但叫我整個webpage,跟住就唔多理我，過左兩日，唔見左一齊入黎果位，再隔兩日，就有兩個新人入黎，過多人幾日又有兩個入黎，跟住我就比人炒

無撚用咪炒

一開始就hea你，你點有撚用冇9用啦。聽fd講，可能係滿足到政府要求就算，外判vendor好多濕鳩野